輸1:2姐 唔算肉酸啦 咁都要抽到咁

你話大炒就話姐 比實緊係有輸有贏 輸咁少唔洗咁掛？ 論肉酸邊夠佩雷斯主席老母比呀？ 係埋同一個台就係自己人 respect下啦

黑唔黑都過左
下一場聯賽都對啦
下場打好啲未得#YMCA

鮑姐

和平peace

Ching識波